汪明荃勁冧C朗：鍾意佢完美冇紋身

汪明荃勁冧C朗：鍾意佢完美冇紋身

藝人汪明荃出席八和粵劇學院推動小學粵劇課程活動，現場由小三至小五學生表演粵劇汪明荃大讚他們唱得有板有眼，並謂：「知道佢哋每星期只係上兩個鐘頭嘅粵劇課程，今日睇到佢哋嘅演出，自己都幾意外，真係做得似模似樣。」

講到和老公羅家英七月會赴俄羅斯睇世界盃決賽，她謂：「今次嘅世界盃嘅氣氛好犀利，好多冷門嘅球隊都表演得好積極，畀到壓力一啲出名嘅球隊，美斯就慘喇！（睇唔睇阿根廷對尼日利亞？）尼日利亞好勁喎！」她即問助手明天可有工作，看能否夠精神去睇波。問到她心中球隊？她謂：「冇心水㗎，睇C朗同美斯，C朗好完美，鍾意佢冇紋身。」

鐘意家英哥完美無頭髮

鄭智不支持還支持個洋人，還算是中國人嗎？

關你撚事咩汪明荃

我

有